痔瘡 有效醫治

好多人都有痔瘡煩惱，我最近因工作長期對電腦14 15個鐘，所以翻發，又痕又谷住，以前去醫生度電過，都萬幾蚊，上網看好多都係話坐熱水，不過我冇時間一日坐3次咁多，所以我轉用暖手包試下，訓覺就夾住訓，真係有效，仲可以長時間用，連續夾左三晚訓，粒肉細左好多，我打算長期夾住訓，睇下會唔會斷尾，再report比大家知。

Report呢
暖手包夾住好撚熱架喎

人地敷冰你敷暖包